北京科技戰被美撳住嚟打 《金融時報》：怕外企走清光

英國《金融時報》（Financial Times）指出，中國到目前為止都只是對美擺出反制姿態，並未真正實施任何制裁，因為這些外企有助在地產業發展，北京不能輕易對他們「開刀」，結果令中國在高科技上沒太大的報復能力。